除非人多到爆 否則今天不要上離境大堂阻人

如不夠人，一定有人叫上去離境大堂，不要去，阻人走不是5大訴求，我們想有美好的家，遊客也是想回家，阻人登機，飛機照開，大家只會得罪人！

之後同佢sorry 我係佢屌你老母強衝入去啦，不要再做依Ｄ野。

原來爭取收民意係機場支持，琴晚阻人飛就已經令民意下降，希望機場吾好再有衝突，和理非要係和平進行，如果吾係就無意思